香港人西口西面是否已係常態

我都知大家工作壓力大每日工時又長
不過真係唔洗成日西口西面嘅
自問小弟返服務行業
每日都俾D客西黎西去
我唔係需要大家笑住咁
不過西面加埋D顧客係上帝態度
真係令人反感
你有壓力我都有壓力㗎
點解大家要用西口西面黎對人
我覺得就算冇表情都好過係咁
真係唔知西口西面係咩心態

你都西返囉

惡性循環
個客閪面
你就壓力大
有機會對住下一個客態度差
下一個客就會嬲嬲地

我地認同呀
有時候真係好無奈
我每次都諗住好好地對住D客
可惜佢哋嘅西面真係令我不了

收得錢就做啦咁多嗲 講埋笑話畀你聽好無？

d臭閪港女反白眼d小動作 想打柒佢地

跟住又有d公司整埋晒d神秘顧客
真係增加自己員工工作量

爬文未呀
冇人叫你笑呀
不過可唔可以唔好西面呀

閪口閪臉唔好阻住地球轉係香港人既核心價值。

係
遲啲屌口/面都可以受精

真係令人好難受㗎

少啲大陸人會冇咁西

香港人跟本唔係生活緊，只係生存緊
一生勞碌但跟本享受唔到生活，苦口苦面好正常。香港無禁槍既話，一早好似美國咁成日有槍擊案。

講真做服務業既多數都西面
對住d西客,壓力大,工作量多

你做過服務業未,香港人先係最西既客

你喺條街見到笑笑口嘅都係大陸人。
佢哋黎香港破壞完就走人冇後果，再唔係就拎盡好處公屋綜緩。
依家唔係唔想笑唔想有禮貌啲，不過日日咁樣真係好辛苦。我平時對住人都會笑，大家都係打工仔，但心入面真係好辛苦。

唔好針對住香港人好嗎？

家陣雖然唔係直接見客，但都係做office 既service hotline，好明白同行感受

所以我出街每次都唔該前唔該後，食飯漏單都係提一提，俾單俾menu俾野都會雙手遞，希望同行做野既時候會開心啲

日撚日睇住樓價火箭咁升，租金又唔知會加幾多，日撚日要計住駛幾多唔好洗突

請問咁既生活有咩開心？

我老母生成我咁都無計 係咪要我去整容

搵到少少身痕都去amazon /日本啦
使閪對港柒咩

有去過外地 台灣 日本 ，就覺得香港呢個地方既人好9，冇禮貌，冷漠，自私。可悲啊

究竟係有雞先定有蛋先，係服務業閪先定客閪先？